有咩慘得過出去比錢食飯番到屋企肚all

好想間餐廳汁柒左佢

就係出去比錢食飯，搭緊車返屋企個陣肚痾

再遇上大塞車